點解今朝架車係龍翔可以反撚到咁？

搞到我塞撚左好撚內

嬲嬲地唔想返工咪反車

係獅子山碌落黎 好似係

京一？

直路點反到咁
塊地衰

星期一為左射波去到好盡

屌係新清水灣道d車完全唔撚郁
個個最後cut出太子道

諗起呢單

避架電動輪椅啩

白髮翁穿拖鞋駕電動輪椅 駛上呈祥道驚險穿梭

磁力王

係X博士

依排咁多電動輪椅喺馬路
個個都當左自己車手